中泰網友的差距 - 曾志豪

中泰網友的差距 - 曾志豪

互聯網

中共治下的巨嬰網民真丟臉。

中共小粉紅喜歡網絡滋擾行為稱作「出征」，其實只是「尋釁滋事」。

真要「出征」也要「出師有名」，甚麼「清君側靖內難」，這可是中國傳統智慧。

可是今天中共的「出征軍團」，人家打機的畫面有小熊維尼要出征、過關密碼用了「918」數字組合（覺得辱華）要出征、一個泰國人和自己女朋友打情罵俏的對話內容不符合中共小粉紅「一中原則」，居然也要「出征」。喂喂喂，出征頻繁會「征」盡人亡啊！

今次中共網軍敗走泰國，完全是「攞嚟賤」。先是人家泰國明星為一篇寫了「武漢肺炎」的文章點讚，居然就屈人家「辱華」！難怪中國人最愛明星是「So辱華」。

簡單一句：「武漢肺炎」本來就是大陸最早提出的名詞，若是「辱華」也是「自取其辱」。

然後中共小粉紅又找到泰國明星的「錯處」，和女友互動時說了一句「你今天是中國女孩風格？」

「不，是台灣風格。」

小粉紅居然覺得這是「台獨」！我都不好意思再說下去了，就像一個「碰瓷黨」，到處說人家撞傷自己索取賠償，欺善怕惡。這次故技重施，以為泰國網民像椰子「任你劈」，卻忘記泰國也是盛產榴槤。

泰軍完全KO小粉紅，「籠的傳人」、「your country is pooh 」成為小粉紅身上恥辱疤痕。

小粉紅失敗在於「以己度人」，以為中國人最易受傷害的地方也就是泰國人的弱點，於是不停攻擊「泰皇」、「泰國政府」甚至「NMSL（你媽死了）」，結果泰國人笑笑口說「歡迎隨便罵」。

中國人被黨的奴化教育馴服得「領導人不能冒犯」、「領土完整重於生命」，以為全世界的人都是「奴婢」。就像原始人以為拿走對方的鑽木取火工具便能造成傷害，誰知文明人只是笑一笑，隨手便開了電燈，一室明亮，照射得原始人睜不開眼。

曾志豪
電郵 :mcwriter@appledaily.com

現任泰王嘅風評冇佢老豆咁好 亦冇佢老豆咁叻
泰國政府更加唔駛講 奶共奶到兩個月前爆咗場反政府示威
大學演講 公眾論壇開到多過七仔

所以班粉紅事實上係代泰國人鬧埋佢哋嗰份
多謝你都黎唔切啦

利申泰仔一名

至於鬧老母...
喺泰國人面前鬧人老母係咪嫌輸得唔夠？

你老母個子宮生喺個屎忽到? 隔住個mon都聞到陣屎味
中華人民共和國國民嘅屎同中國一樣都係神聖不可分割嘅（以下略

Push